人愈大愈唔識同人熟

我發覺我好似係邊到都揾唔到歸屬感。

讀大學既時候，讀果科比較competitive, 啲同學好勢利，搞到自己都唔敢再show自己on99果面。同同學關係ok, 但冇咩真係好熟既人。

出嚟做野後，公司啲同事多女人，好多是非，唔想埋堆，搞到冇咩歸屬感。

本身自己都有跟球隊打波，啲隊友都nice, 年紀都差唔多，但唔知點解就熟唔到。

人愈大愈唔識同人熟咁，好驚會得罪人。我以前份人鐘意周圍玩，宜家變到好悶、好正經咁。我有d唔係咁鐘意咁樣既自己...

識下啲癲啲既朋友
一齊出去玩啲癲野 會開心好多

唔知點識 同埋好似唔識埋堆咁

屌你老母臭西

去電梯口痌督屎

以前讀書真係唔洗點識人 坐埋一齊日日對住唔熟都變到熟 或者打下波參加下啲活動都會識到人
依家出到嚟唔主動去識人就真係唔會識到人唔會同到人熟

一樣
以為自己出post 明明我咁casual 都冇乜熟底朋友

係啊 尤其我呢啲咁慢熱既人 :/

因為根本冇興趣同佢熟

我覺得係我有啲太保護自己 所以唔夠膽對人表現最真果面 講嘢就住就住

人越大，就戴得越多面具，亦都慣咗戴

唉 係咪只可以接受同習慣

你唔戴，人地都未必肯唔戴

宜家去先

唔洗勉強架喎 慢慢嚟啦
搵到岩嘴型既自然會岩玩

認同你所講，人大咗考慮嘅嘢多咗，講句嘢有時考慮對方感受/知唔知得。
中、小學嗰種純真友誼。真係好難、好難再發生。

越是成熟的稻穗，越懂得彎腰

果然好兄弟

我做你朋友